聽我和理非一言，727一定要係和平到仆街既一次

今次元朗製造白色恐怖，引起大量民憤同恐慌
一定好多人覺得727係最危險既一次，好多父母都會阻止仔女去
但警黑不能不反，自由不得不宣洩
警狗反對我地，我地更加要去
我地要表達和平遊行絕對係人權，今次勇武既朋友，我要同你地講唔好意思，真係唔可以衝住，我地唔係黑幫仇殺
係和平示威，當然勇武既朋友係我地既最強之矛，我地和理非都係你地最強既後盾，如果警黑兩方有任何越我地界既行為，絕對要自衛！
但最重要係表現香港人既質素，今次活動成功係可以贏大量民心。政府已經冇招可出，我地一定要團結，727一定要多人到仆街，和平理性到仆街，不衝擊，不分化，必還拖！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

兄弟爬山 各有各做 不割蓆
支持支援前線 中排 後援
光復香港 時代革命

推

同意

歡迎任何巴打絲打提出意見，志在討論！

放心 元朗一定好和平

如果能和平完成, 就係狠狠的一巴車過去警犬同黑幫面上

真，會係我地既勝利，警狗唔批就係話我地搞事，但我地唔可以示弱，一定要和平完成今次遊行

用A4黑白印！

光復香港

時代革命

仲諗緊出唔出元朗好

今次最重要係保護身邊既人，同upgrade裝備,和理非都要有裝

Push

歡迎負評既人講意見

同意 推

推呀

請聽劉細良講
佢講得好岩
首先元朗都有大量人支持我地
或都咁講
稍有良知都唔會知持班鄉黑
如果我地揸住呢個point繼續用各界以致政府內部高層施壓
我地最終會贏
但今次若果有人搞事、縱火
咁事件就會變成種族仇殺咁
失去原有道德力量

史上最撚和平

727齊上齊落 唔好落單

當日太多變數
唔可以衝咁鄉黑有人嚟挑機or直頭開你片
你制服咗佢之後黑警如果要入嚟救人 到時點

同意你既講法

完全明白你既憂慮，我地唔可以只靠記者，每個人都要盡力記錄警黑既黑材料

都係重點！

今次真係一個好好的機會去實踐公民抗命/違法達義
對抗的是公安條例的不合理，違反基本法 保障香港人遊結社、集會自由
問題係香港人肯唔肯以身犯險，因為真係可能被人拉

同意，但為左保衛大家既人權自由，每個人都有責任發聲

其實我覺得既然反對遊行,咁我地改變模式,去元朗shopping, support嗰班support呢個運動嘅小商店,所以所有人唔洗黑衫,唔洗向同一個方向行,隨意活動(當然唔好入村啦). 咁連警察都無機會話非法集結,亦可以吸引多啲人去元朗

明白，但我覺得今次係需要齊上齊落既遊行，遊行係和平表達訴求最好既手段，絕對要表達我地保衛人權同反黑既決心。shopping被捕既風險係低，但都等於我地屈服係警狗既反對通知書而讓步

會去

唔可以叫屈服, 係將be water進化一下, 因為今次運動似乎仲未見到盡頭, 可見未來會有更多遊行會被無理反對, 我哋需要一啲新概念抗爭模式, 唔可以每次都以流血遊行去結束.(其實我一直都覺得係應該有幾套不同抗爭模式,不喜勿插🙈🙈🙈)

可以一齊work既，有咩事集體shopping囉

如果黑警次次都唔批不反對通知書 就個個都唔去 個運動就會輸左 所以今次大家一定要出去行街 冇犯法

呢個純粹我個人意見,因為我驚每星期都係遊行都係流血會做成雨傘運動一樣結果, 持續硬性抗爭做成反效果,一手軟一手硬抗爭更能凝聚現在支持者

一齊嚟，一齊走，一齊去上環

我好贊成

完全同意，贏光彩㗎勝利。

必須一定要和平到仆街

你地都痴撚線,同畜生講道德感召今天我

開大冷氣等睇你地比人扑

Pushh

齊上齊落 唔好落單

支持中央掃黑除惡，全民參與打擊黑社會
727今次真係清掃黑社會，唔係假膠
而且黑掃惡係十九大政策，而且好多城市已經進行左，輪到香港響應
邊個打黑衫=反對中央嘅政策，班狗清場就係承認勾結黑社會，睇下班狗敢唔敢清場

屌那媽，7警減刑又釋放，司法無存

我極度懷疑請左好多打手加三毛去鼓吹人地和理非。

個個7/21就衝哂出黎，話有幾勇武做到幾咁勇武。結果，而家全部縮返哂你老母個閪到，變返和理非。

你試下叫一個俾人強姦緊嘅女仔唔好用暴力呀，唔好踢佢jj呀，唔好咬佢條撚呀

利申：唔鼓吹犯法

黎個天鵝絨革命